[整合online攻略] 開始前要做足準備

#香城Online

929 十一国慶將至經過3個多月雖然最近疲態漸露但我始終相信 香港人只是在稍作休息在休息過後 就會站起來 從新出發我相信大家都知黎緊嘅幾場仗好重要而打仗前除咗休息(屋企要人)我哋更加需要做好充足準備Deadline fighter又好 溫固知新又好希望唔好浪費呢3個月來攻略組嘅心血

以下我會拋下磚
整合下呢3個月來一些值得一看的攻略post
希望手足們參考

有建議和想拋玉的手足
誠意懇請你們留言 話畀大家知
***************************

1。心態

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

【長文分析】點解政府可以唔理兩百萬民意？有無諗過我哋就係無實力

[分析] 我希望大家仔細諗清楚，呢次運動失敗既後果有幾慘

已經第三個月，點解大家仲係咁無安全意識

狗所做嘅事，已經唔係要令你驚岀黎示威

2。裝備

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

[緊急更新]3M半面豬嘴全攻略v2 濾罐 濾棉 棉蓋說明

【油漆教學】成日話豬咀冇用 因為你地買漏／錯野

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

想買防具既入黎

［極重要］全港最大職安裝備購買地圖上線囉！！！

香城Online 背囊功能性更新

(香城online高級裝)今舖真系比鬼壓都唔洗驚

［香城online] 工程兵/和理非入 為保護前線！升級工具！！！

［香城Online] 以後我地派物資，可以考慮咁做。

我以電筒收藏家既身份話比連登仔聽！

3。策略

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

突破磚頸：放棄大型活動，全部人轉做小隊

【重要置頂】香城ONLINE新職業 香城首隊旗手小隊上線啦！！

面對速龍突進嘅時候唔好大難臨頭各自飛！！！

4。火魔法

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

超級簡易火魔法教學

[重要]如何提升火魔法威力

5。水魔法

【香城Online】水魔法師入門指南（附水毒系技能）

[續]試下用水魔法？有咩好處先？？？

【721香城Online】*震驚700萬人*水魔法師lv1變lv60只需$5蚊

【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！

6。情報/資訊安全

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

[香城online]傳令兵的技巧和心得

有機會被捕既人士請將電腦加密【教學】

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

《資訊安全手冊》（重開）（包括教學：密碼，抄家應變，Tor，安全通訊，電腦加密，仲有好多好多）

7。消防員

香城online最完整滅煙教學

8。總合

開SER三個月，點解戰鬥時仲有人可以係無職業？

[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

***************************

光復香港 時代革命

幫手推

日程表

唔係好識分類
純粹想拋下磚
屌冇理由偵察post多人推過攻略post掛

多謝你

98190979

Push

唔推唔得

多謝你哋
希望手足停訓醒就睇倒
好多人都係deadline fighter
早啲做準備點都好過唔做

p牌推唔郁

多謝你
可能太夜出po

盡力幫你推

推
有人幫你整合埋唔係唔睇下話？

高階玩家
正路都唔會依加先準備

但香港太多死線戰士
所以有prep好過冇

推

多謝你
希望大家都可以推下舊攻略post

其他漏咗嘅好post
希望大家貼完幫手正評推上top comment

推，已bookmark.

幫推

做足準備先好落場呀大家

Pish

█ █ █ █ █有冇跳閘都入黎聽我講兩句，唔該

辛苦哂巴打

沒有暴徒

只有暴政

全民買物資
行熟自己區同隔離區嘅路

學習反跟蹤
一眼關七

推唔郁
求引玉

929101

做足準備賀賀佢

何以 這土地 淚再流
pppissshhhh

置頂啦屌你老母

有我個post 份

多謝手足
等多啲人睇到你個post

我都想
我只係做"中介"
真正要睇嘅係入面啲post

可能有啲post係兩個月前 未係最update
但點都會有參考作用
要做好萬全準備
唔好貿貿然上前線阿

幫推

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

幫推幫推

pushhhhhhhhhh

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

929前twitter推爆
#929globalmarch
#birdfoldingchallenge
#929GlobalAntiTotalitarianism

明白

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

有人會幫手將你呢個整合post放上 ，方便有心人隨時檢閱
#攻略 #其他

你呢個都要推爆
行動post攻略post相輔相成

updated

光復香港 時代革命

每日都要見到喱個post置頂

水魔法師召喚

冷氣軍師做嘢

⼁

X

做野

P牌都照推

好
一齊推

各有各做

練跑阿

新任務解鎖!!! 大圖跑!!!

行動post幫推

一齊推
做好準備打仗

push ar

721 831 新屋嶺

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

好波
推爆929

輕輕
畀危啲人見到

［漆彈］如果有暴徒扔到牙蛇成身藍色，唔講以為佢地自己中水炮車

P

721

831

Sun ouk leng

咁樣推唔會推倒
詳見連仔公告

我
願榮光歸香港

做足準備

手足加油撐落去 我愛大家

推呀推

正皮不解釋

927愛丁堡 928金鐘添馬 929Sogo 930大三罷

文宣tg

連登洗地推po組

tui

加油

101

冇時間啦
抗爭要有多幾手準備

高質

唔該你
時間無多 影響一個得一個

推一推先

推 推撚爆佢

612 721 811 831 新屋嶺

歡迎大家貼其他好post

9.27 聲援被捕者集會
9.28 反抗威權 迎接黎明
9.29 全球反極權大遊行
10.1 沒有國慶 只有國殤
光復香港 時代革命
我要真普選

日程表都要推

推爆

推行動post
不分化 不割𥱊

每個人落到場都有自己岡位，兄弟爬山
各位take care

927 928 929 101見！

冇錯
搵啱自己個崗位 做好佢 持之以恆 就會贏

927 1930
聲援新屋嶺被捕人士人權集會
中環愛丁堡廣場

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

930 全港大三罷
十一國殤前夕 死城戒備

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行
維園起步

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

push!!

賀佢老母之前要做足準備

幫推

929行動post呀！和理非全部同我入黎！摺雞呀！

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

G持

輕輕

一推

pish

P牌推唔到

打online都要有PR！
原po在此：
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

會唔會係太少正評以為係伏

【9.28-10.1】香城online玩家入嚟唔該

推啊

玩家入嚟

入黎做deadline fighter啦

929 930 101

謝謝你，巴打你的資訊很有用
我都寫左個關於更廣義上嘅戰略post一齊討論下

[終極攻略]點樣做會贏? 一齊學習戰爭同戰略

我想引三句野黎同你講點解要入上面條link:

「戰爭不過是一種較大規模的決鬥而已，……一種強迫敵人遵從我方意志的行動。」- 克勞塞維茨 (Carl Von Clausewitz)
「戰爭不過是政治用其他手段的延續。」- 克勞塞維茨 (Carl Von Clausewitz)
「我必須研習政治與戰爭，我們的下一代方能有修習數學和哲學的自由。」 - 約翰亞當斯 (John Adams)

Pish呀

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

心態都要調整好
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

推呀 點解唔上熱門

LM

睇一齊推

因為你不推文

有用 推推推

多謝手足

算喇宜家咩都推唔起
唯有十一前再出多次

新職業技能解鎖~冰系魔法師~

新職業技能解鎖-步槍兵-

麻煩大家將呢支旗象徵運動嘅幟帶上街頭
我哋唔要紅旗五星洋紫荊！

旗幟由攬炒標誌延伸而成
五個人字聚首一堂，象徵香港人五大訴求
構圖既似傘、又像一朵綻放的木棉花

木棉係香港土生品種，秋冬落葉
捱過凜冽寒冬而後花開
初夏飛絮處處，猶如今年香港經歷六月霜
木棉樹幹壯碩而挺直，一樹傲骨，所以又稱「英雄樹」

而且木棉生命力驚人，那怕是多惡劣的環境，都可以挣扎成長
加上耐旱耐風，恰似香港人性格頑強而擇善固執

麻煩大家將呢支旗幟帶上街頭
以表達香港運動，遍地開花的精神

File 歡迎自行download，隨便用～

1:2

2:3

AI

祝願
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

雖p但推

長期抗爭
有道理嘅下次都可以用番

加油！

溫書喇各位

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

最後衝刺
幫手帶物資阿

【全民玩水】教你輕鬆做水魔法師

前線要既唔係索帶, 唔係士巴拿, 唔係較剪

出糧換外幣同撳曬出黎

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

賀佢老母

巴打好有心
一定要幫你推

手足 聽日見

幫手睇睇啦

Push
十月一號，賀佢老母

資訊po
推

做咩四日先上熱門

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

pu sh

up

[寵物online] 操蟲師戰術討論

做好準備 迎接聽日

10.1 賀佢老母

push

推資訊po

唔知
開頭個po冇人理

(專業著草師協會) 進退場教學

推上頂

點解冇人推???

一齊推
一齊加入推post戰線

推行動

tg
7區各自現場傾